我还发现它耐污渍，容易清洁，这是自驾游和冬季露营的一大优点。 最好的冬季汽车露营升级|布莱恩·罗加拉| 2020年11月24日|户外在线 
 另外，肥皂泡在我的镜片上留下了我洗不掉的水渍。 防止口罩使眼镜起雾的最好方法，Sandra Gutierrez G. | 2020年11月18日|大众科学 
 她说，土壤污渍表明，里面可能有这样的建筑，有人曾住在那里。 前耶稣会的种植园可能容纳被奴役的人|Michael Ruane | 2020年11月9日|华盛顿邮报 
 你写道，这“给他们的声誉、他们的部门和国家都留下了污点”。 与“匿名者”的问答:迈尔斯·泰勒关于他的秘密，为什么他不辞职和更多|菲利普·拉克，卡罗尔·d·莱昂尼格| 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 它们可以吸收水分，帮助处理其他表面的污渍，包括地毯和地毯。 洗碗布可以解决几乎任何混乱|大众科学商业团队|020年9月10日|大众科学 
 如前所述，雅虎在合作和严重侵犯隐私方面存在污点。 阿里巴巴的阴暗面:审查客户|Brendon Hong | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 我们要求名人倾吐心声，如果他们弄脏了我们扣上扣子的衬衫，我们就会惩罚他们。 欢迎来到过度分享的一代:莉娜·杜汉姆、泰勒·斯威夫特和自我揭露的政治|马洛·斯特恩|014年11月6日|每日兽 
 虽然这不太可能发生，但这一事实本身就是美国司法体系的污点。 10岁谋杀案被告显示美国青少年司法系统的失败|Christopher Moraff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 关于“开发者与评论者同床共枕”，以及这给“游戏新闻的完整性”留下的污点。 游戏玩家为何如此愤怒? 2014年8月28日|DAILY BEAST 
 我把手放在脑后，躺下，看着天花板上的水渍。 几乎成名:一个父亲节的故事|Alex Belth | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 初学者必须注意，不要把保留红色斑点的细胞或颗粒的边缘误认为是细菌。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 有许多被称为抗酸杆菌的细菌，其染色方式与结核杆菌相同。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 路易斯把他父亲的手按在嘴唇上; 那只手几乎没有洗掉沃顿的血迹! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他擦过手的那块污渍还清晰可见，那块污渍显然是血。 离奇的故事|各种 
 他没有再去想这件事，直到上床睡觉时，他才注意到手帕上有一块红色的污迹。 离奇的故事|各种